呢條中女HR真係好正

一定係炒鳩咗你

樓主現實幾失敗先會咁擺人上連登
被人炒左就搵過份工啦
條女玩鳩你咪開POST講,
淨係放低張相又唔敢講 懦夫到

老閪格